新年係用黎揭穿親戚黑暗面嘅節日

係呀屌你老母 佢……=

你都on9嘅我親戚不知幾好人=